地理notes(老虎）Econ joint us solution

有冇人要 唔洗錢 但唔多齊 唔想當垃圾 仲有黃海星果d書仔
Yy2015臨場
Tg:ayoungmufc18